張竹君：個間健身室顧客好多活動 有銀行金融法律界

平時有同朋友飲酒食飯同聚會

開哂啲機構名啦君君

之前一單半單都狗衝封區
幾時封半山南區?

封中環 全部留喺公司過夜

咩活動

點會封中環？

好多「活動」

好多人有好多多人活動

點解會去完一間又去第二間

成條羅便臣道封晒咪得

圍他菊花搽

南區人表示: 夠膽你就嚟

一堆ibank已經驚到叫哂成層人去檢測
咁撚鐘意封區 幾時封左IFC 長江同ICC佢

關南區咩事？？

只封公屋

去完呢間去第二間

順便開OT~ Free

梅道 老細嘅老細住 陣間沒哂d捐款

多人活動

平時5點幾中環站好多人，今日少左人
唔知係咪走哂去驗毒

真係返返下工比公司叫走去驗毒

屌你老母封半山喇！

封鎖中環 正式啟動！

希望武肺KO 紅官!!

驗埋梅毒不如

跟本就係健身叫床組, 抵鳩你班鴨同雞中啦..........

佔中2.0

點解之前唔覺有警犬界

停外國人working visa

你唔夠膽郁啲有錢人咪收聲囉
大家都明既

Citi MS ML CS Nomura HSBC中晒仲要係sell side

殺呀！！！！

多人運動

直頭封島啦

半山有錢佬已經同武肺deal 好左

蘋果呢篇報道講埋佢地間屋幾錢

支持啊

活塞運動

咩年代仲有人做gym

DLLM 健身狗 係要阻人翻工 阻人消費 捉撚晒去打科興啦

Cls 正常做gym都得罪你咩
毒撚真係好恐怖

Wfh未

其實今時今日唔覺得佢封到上黎有幾出奇
利申 半山，附近有人確診

同OL女同事一齊瞓

干德道同梅道都有

真•多人運動

咁多確診都年近半百
幾十歲都咁落力

班人故意中環區散播武漢肺炎，危害中共經濟金融秩序，危害中共安全，違反國安法，要全部都拉，仲要叫港共金管局證監律師公會會計師公會釘晒班友牌，避免再有偽愛黨真黑暴透過中環散播武漢肺炎達到金融攬炒

原來無帶罩

認真睇一睇班人都牽連幾廣

趕外國人走

六點走人都感覺少咗人

圍她𢭃奶

可能星期五早走

人地鬼佬興social 飲野吹水
點似瘦弱連登仔連尖都唔敢去

點解唔見d貴族名屋苑要強檢？
佢地個個都住邊

source？

唔怪得之食晏都無咁多人

男更衣室

永遠唔封九龍站上蓋 法外之地咁

有著衫嘅運動同冇着衫嘅激烈運動

情迷夜中環

蘭桂坊

封半山附近公屋/小商戶

有啲Quarantine 姐未positive住 好似係

WFH緊啦

洗撚咩
中環個堆十間七間都wfh

今次又係有錢佬累街坊，dklm

最多爆得兩三日咪會下跌返十宗左右